[無價寶木火同明] 九月九日谷草八場賽日討論區IV

馬PO第一期精選成績:
saho 236
金仕芬 168
彩虹RB 83.5
尊兄 63.5
貓蛇 52.5
金世正 23
冼毅力saint -1
烽煙 -40
屠殺馬會 -40
なつめみお -40
蘭仔 -40
覓腸 -40
福逸 -40
人一世勿一世 -40
方嘉藤惠 -40
Win神Ho -40
跟方駿暉贏大錢 -40
囧 -40
時時精綵(馬王) -40
小川ともみ -40
殺龍絲 -40
華可可 -40
新力必 -40
買韋達會發達 -40
Priestgod -40
冬天沒有雪花 -40
bogo -40
波利 -40
奧書 -40
暴力小浣熊 -40

今場想all in雷神

9/9 馬po精選

第一組
R1 仍然贏 (Adnan_Januzaj)
R2 路路富貴 (七色)
R3 清福 (なつめみお)
R4 富祿 (冼毅力 saint)
R5 戰熊三千(尊兄)
R6 南莊加寶 (屠)
R7 南莊加好 (人一世勿一世)
R8 喜佳龍 (波利)

第二組
R1 喜奔騰 (冬天沒有雪花)
R2 鵲橋飛渡 (當)
R3 過河勁卒 (烽煙)
R4 乘勢歡心 (福逸)
R5 福滿寶 (痕哥仔)
R6 神舟寶駒 (saho)
R7 晨曦飛馬 (小川ともみ)
R8 會長之星 (Win神)

第三組
R1 金剛秀 (買韋達)
R2 精彩飛動 (Priestgod)
R3 銀河飛馬 (新力必)
R4 紅星 (單挑)
R5 勁跑王 (金世正)
R6 世紀舞王 (囧)
R7 超能量 (蘭仔)
R8 再創商機 (寶高)

Lm

唔係又新界之星劏晒咁老土ar

,equidia同tvg都播狗會馬啦

我屌班主持喘嗚症復發？

5定6win好

Gchi

歡喜心衰12檔
比個中檔有D冷P機會

燈撚死佢！

巴度去馬，快閃的

邊隻好

照賭？咁冷

5好似好過6

牙佳都讀得快過佢

一陣間容癌又突然嚟料

好靜

條女好唔撚掂播
舊個Ｄ去晒邊？

睇睇jer ny心水先

3重彩
3拖2,4,5,7

贏科超影

亞 kit 好似係有線18台

柒俊又夠鐘爆冷

有買

愛馬劍大飛到！！！！！！

鳥

新界之星

去馬

有無泰益善

我潘

愛馬劍

2 8 10 11

3

唔見亞kit
有閂翠Ｃ

379禁錯378點部署

省到立立令

邊個講野

高伯新散倉未

立立亂

高伯新

腎仔大勝

跑馬好撚癲
1.同主
2.同倉轉另一倉
3.前後場次

屌你老母

屌愛馬劍變左大熱

屌奶星心靈中晒...

屌你老母跑第四

方仔

同主同馬房孖寶 重要係龜頭

想報警了

好彩有番條Q

條女把聲好難聽啊！！！！

Call錯 快益善

燈方：哎呀，我想死呀

雷神呢

報Icac啦

三賤奇蹟角大好波

拉高伯新啦

以為燈胆會鳩放

方狗

A2跑頭3

高伯新笑能4

福逸轉倉未

R2 鵲橋飛渡 (當)

拉倉將會全面進場

左一把右一把

咩事

Hermes 咁都贏唔到
慘

亞佳頂上講派彩

屌啦

光頭好強

要啦 聽到就黎死

係咪幫人含緊

高伯新遲早變岳敦
啲馬拉走晒

兩隻都係上季一早拉定倉收埋操好撚耐

條女派彩都無得報仲有乜可以做

咦cloudy去咗蘋果 咁668搵咗邊個補

波叔放頭真係幾穩

估計下個賽日會消失
開季第一亦都係最後一鑊做主持

7人車去左邊

今日跟賽績同跟前 好好人

第3場啲一二檔咁撚廢點買

牙佳唔講的話
我諗正式派彩都未講完預計派彩
唔識馬唔緊要 講野正常d呀唔該

幫其他主持打飛機

1650 都放頭贏

含撚

668 = J2

無價寶好多人tip

派膠

開始迷潘算

又諗咸濕野

潘明輝第1場睇唔多上力

Sor i mean now
唔係多聲道咩

點解呢場個女主持唔報既 ?

心靈呢兩隻中晒...

佢條撚樣先屌完女同事個閪來

實係仆緊啦

上面大把人話含撚添啦屌你個閪

４隻畜生大熱門， ４重彩竟然有１萬２！？？！？！

馬房準備3win

錯哥哥準備出黎

潘頓今場拉一拉馬先得唔得

其實阿佳講野都係含住撚講，不過有埋條女比較真係好好多咁

有樣or有波，識含，識磨
即刻返工

無哂丫 等CUT

人地把口咸濕 你行動咸濕

牙康carry全部

講咗一句又收皮

換新力必最鐘意嘅o仔上去啦

係，得佢一個表達得好d

仆咩呀 仆街呀

條女把聲好撚難聽

夠膽就開紅旗飛揚

點解係咁重複

哄你地買

條女把聲點搞呀

BOGO SIR又中流球

還我sabrina ok?寧願老牛聲好過呢把

我想問上網有咩link睇馬

Now 630

緊係中啦
輸左就屌老母

條女見到啲cm今晚喊到仆街都似

屌 究竟邊個串鳴發作

史狗呢場唔會玩野既

是其是非其非

條女把聲真係好影響心情

之前Kitty一開始咪又係比馬po笑
點知越撈越掂

嶺寶峰啦

馬迷都聽到想喊 返屋企讀下報紙練習下先啦

我以為自己電視有問題

想一棍田雞 有咩要注意

Kitty好似冇笑得咁勁

田泰安樂死

交低完身後事先

串鳴到好似有人泵緊波緊 cls

注意下點入錢

搵定車去ifc

條女連廣東話都唔係講得正，點幫

3場2號一棍

呢條女有冇樣睇

人生太短 出手要更大

慢慢賭

是其是非其非既話牙Kit其實係講到最快又流利果個
但我唔想見到佢

聽到好辛苦

今場莫雷拉點輸

方蛇要左過河？

喂 咪燈

係咪18馬蛋

今日收隊算你老母

奧書俾料

過河勁卒

烽煙同18馬膽都要一定唔會輸

轉ac未

邊撚個D呼吸聲

牙俊害我千萬次 我待牙俊如初戀

咪係
我以為電腦

屌 啲串鳴越黎越大聲

把聲好似電話騙案D錄音人聲咁

我隻狗

未轉ACC

閪聲佬講野都仲有呼吸聲

想一棍潘狗

體諒下 人地係現場戴緊口罩

加彭彭PQ係咪90%

再轉啦屌你

條女咩事直頭冇得講😂

彭彭失蹤

條女揀奇妙日。。
信佢一穫 贏左講得幾衰都唔屌佢

唔揀隻1都唔知揀乜
但呢d賠率都係收手算

喘嗚發作

活力爆發 金糠 都靚

捉到正了

揀奇妙日

Feel到呀佳想屌9佢

銀河飛馬有冇人要

做愛q

睇下精選邊個要咗先啦

無限輪迴

馬po攤路應該到銀河飛馬

條女痴利筋

條女把聲

愛是要做出來的

做乜鳩

條女把聲洗唔洗咁難聽

嘭嘭聲慢閘放唔出會點

緊張姐 比次機會人

串鳩你揀奇妙日呀

溫馨提示
今場精選3個-40

下次

X錢馬會有冇比機會你

講幾粒字好似斷氣咁

原來條女係elsa

萬眾之力

屌還屌
ＦＹＩ：狗會入面 x仔搵專人mon住各大forum（包括呢度）

又買7俊 驗得腦未

潘爺跳馬都試過
慢閘就算啦

係咪佢？

6 8 11 12 屌你老母all in算

之前嗰把女聲係咪冇做?

或者有人想交心，俾佢講啦。
話唔定下鑊就到佢上去講

直播無樣睇好心搵個把聲好啲嘅啦

我d老死係咪全數大勝

Who

蘭仔又贏幾多

上哂岸

好細隻， 冇乜肌肉 ，唔似咁短途。

趣怡冷p 博博

原來湊利久黎

比條女揀完隻奇妙日唔想跑了

萬眾力得一定得！

逃生門123

皇天個仆街見到大佬即收慢俾佢埋欄

華SIR 中

又爆

丁狗
好彩冇買

柒俊又爆

屌你個西中隻冷野

ok 驗腦

必蛇

銀河飛馬

牙俊

新力必

屌 揀1行頭 on9

第三組
R1 金剛秀 (買韋達)
R2 精彩飛動 (Priestgod)
R3 銀河飛馬 (新力必)

又有賭神中

隻奇妙日又真係有啲追勢

買w跑第二買p跑第四
唔賭了
I’m fed up with this world

跑咩

一場都冇買

清福加咗個閪罩推都唔郁

丁冠豪真係仆街嚟又係

真係咁

咸成本身想冷食place

必蛇勁到

潘頓第幾？

瀨哂野啦

唉 屌 複式咪好

賭佢2鋪都慢閘
依鋪就咁撚醒

買中4號但斷腳

乜撚野梁家俊
阻撚住曬

好波 7俊不漏閘

下場射落潘狗

on9必蛇

仲要無閘俾你睇慢唔慢。。。

銀河飛馬 唔撚買就嬴

DLLM 柒俊

呢條友手韁廢到嚇死人
未必關個罩事

腎仔聲都震埋 unnnnnn河飛馬

肉緊d隨時有位置

吳豐盛

皇天個仆街
大佬就俾埋
田雞就頂撚死

R3 銀河飛馬 (新力必)

馬po賭神
奧總，必，寶

唉屌

賢達來

哭能左

輪到阿康講派彩

馬PO精選場場有W

巴打最後有無買到

有百倍W翻身水未

牙康做埋條女嗰份

on9 單T要左2,7膽

就快連王若舜都要落場

中得條位置q

Ｏ仔有睇呢度架

早知買q咪算 玩咩二重彩

佢喘鳴完先啦

頭3場完全唔識，唔買係啱既

牛精大哥去唔去馬

kc leung識贏馬

我3場輸10蚊

無練過就上場，梗係出事

唔好迫害peter啦 淨係講馬匹行圈同賽後步速已經講到扯晒哮

無左大摩 必蛇無得盲撐
直上榜首

如果有信心，其實似乎買2注二重彩仲值搏，呢場二重彩比起正q都派多3倍

呢條女冇晨操又冇試閘
點解可以出賽

你都on撚9

諗返起佢上季騎銀河飛馬塞車個次真係唔敢買

估唔到潘狗頂唔到尾

必蛇威到

就係見你要先買

你試下講完呢度即刻走落沙圈
追足12隻馬緊住又要走返上黎
仲要痞係度講返賽後（佢係冇位坐，因為太窄冇位放）

田泰安以後都飛撚左佢

應該帶頭架啦

畜生 今次我撐你

華倉夜, 太陽賤馬穩了

Crack on放頭

星期日再努力

有Ｄ野，唔好講咁明啦（佢地mon住呢度）

方狗蛋陣暫時得個第4

必蛇牛b

嘔哂血

r3邊隻贏面最大

4

牛精大哥21倍 點玩

冷行頭就買二重彩

熱得頭就唔好,

即係買一注就夠.

富6信心推介

潘

牛精大鳩試閘唔掂拍跳又冇勢 慳返

因為要有女主持

識人重要過識字

幾正，唔反了

可以賭身家

賭多條就有

今場徐呂好可疑

六環頭關即閪

富祿可以點輸 ?

摘星之光轉場大熱我屌你老母

又叫糊

田雞

太陽戰馬w

9/9 馬po精選

第一組
R1 仍然贏 (Adnan_Januzaj) W$63 P$23
R2 路路富貴 (七色) 輸
R3 清福 (なつめみお) 輸
R4 富祿 (冼毅力 saint)
R5 戰熊三千(尊兄)
R6 南莊加寶 (屠)
R7 南莊加好 (人一世勿一世)
R8 喜佳龍 (波利)
W$33 P-$21 Total $12

第二組
R1 喜奔騰 (冬天沒有雪花) 輸
R2 鵲橋飛渡 (當) W$83.5 P$27.5
R3 過河勁卒 (烽煙) P$16.5
R4 乘勢歡心 (福逸)
R5 福滿寶 (痕哥仔)
R6 神舟寶駒 (saho)
R7 晨曦飛馬 (小川ともみ)
R8 會長之星 (Win神)
W$53.5 P$42 Total $95.5

第三組
R1 金剛秀 (買韋達) 輸
R2 精彩飛動 (Priestgod) 輸
R3 銀河飛馬 (新力必) W$294.5 P$59.5
R4 紅星 (單挑)
R5 勁跑王 (金世正)
R6 世紀舞王 (囧)
R7 超能量 (蘭仔)
R8 再創商機 (寶高)
W$264.5 P$88.5 Total $353

嘩3組都正數緊

威水啦

利狗黎

必又500k

跟我賭條4x11？

人和家盛
飛天劍
南莊加好
行星夢

12檔不了

收到風，必蛇50k銀河飛馬過緊落紅星

乘勢w

勁到

今日冇人po飛

想買騰龍超影 是否不智

冇入錢
賭完幾舊6環算鳩數

是

真係銀河飛馬

摘星之光好身型喎

田的不了

想買柒俊 但邊有可能贏兩場。。。

Bogo sir 今場有無重心

想要太陽 是否弱智

點解無人要富祿

人和家盛

條女揀牛精大哥

下場 陳蛇

好似聽到人和家富

人和跑第3啦繼續

收到風韋達要開齋

Place定win 跟！

梁家俊勝出今場賽事！

3 6 8 10

輝煌芯 廣陵王 聚才

發覺今季冇咩人玩貼圖

合金之星

咪燈

-6太熱啦

琴日叫大家買銀河飛馬 好似無人跟

sexy

紅星

騰龍超影跌50磅頂爆哂

9 win

又1 2檔

未被接納 彩池截止投注 連贏位置Ｑ 跑馬地 星期三
第4場 連贏及位置Q
2 人和家盛
拖
3 富祿
9 摘星之光

$ 80.00

4.6

屌

完全冇撚得追，下半場買檔同跟前算

中

原來太陽戰馬落飛

俾你贏算唔撚搭沉

屌你莫雷拉 4疊....

琴晚叫大家買騰龍超影 又無人跟

紅星3檔飛出幾多疊

巴度

有個第二算係咁啦

戒賭了各位

我好記得以前舊登比過一次4x11你中撚哂

諗諗下小妹我去頂條女個位有冇得諗

有跟過

方狗頭3隻最叻第4
下隻2.1

賀狗真係好撚煩

xx達人勇冠王仲有2隻唔記得
我未撚收工買唔切 好撚on9

好撚爽個p

事後？

唔怪得賭外仔

仲有冇

第五場全日最難
有冇賭神俾水

無啦 琴晚出哂水比大家

仲要係大熱q

唔怕 相信雷神

LM

寶高sir係咪要陳sir

希斯

今日精選成績都唔錯，場場最小有個披

立flag都要講
莫雷拉 葉楚航出哂名仆街

相信雷神 食冷馬

開4先夠cover今日個本

屌你老母孖寶有要銀河六寶冇要

木火好似幾好
但死婆娘

GCHI 11

#429扮夠我分身未

要呀

未

講馬條女其實唔差

呀姐你仲想講錯幾多野

中啦 屌你

中左條孖寶仲唔夠
星期5 4個人

1檔前置照計賺曬
但婆娘唔敢買

救命條女啲個十百都未撚睇得清

自問自答都痴撚線

點解要

電話錄音

有冇樣？身材？
把口得唔得？
識唔識磨？

奧書俾料未

有冇跟我無敵4x11

好友利

又1日賭10皮

木火同明照計個位好跑到cls

好好玩而家

我有

佢讀派彩係一隻字一隻字咁用力吐出來

有冇計埋 何良呢個因素落去

岩岩咪講左
但婆娘你信唔信

呢場7,10,11好有殺著feel

x仔：有Ｊ唔得

人生無常 從來唔係幾信

開10俾我贏$10孖寶

all in 3號

我真絲

個閘好味要

我意思係點解要加「」

2020/2021，郭能依然係個大仆街

瞇埋眼買1檔2檔okay?

你點

慣左手勢

奧你愛狗

係

十卜福滿寶 我頓有手影

收咗隊

丁仔爆左隻我反而麻麻

都有射嘅

唔係

有冇人報下壓地

50K

沈集成以前好好賭

今晚鐘意R4,R8

本身想大注佢2x1

不過太耐冇賭唔敢

3x1 貢有信心

勁跑王 南莊之歌 都靚

冇左六寶好似已經冇左意義

10蚊

鬥氣飛撚左行星夢
而家人和家盛贏左我應該都冇得叫

賽後，丁冠豪話「銀河飛馬」今季行圈放鬆咗好多，佢亦一早部署跑呢場，原本想搵潘頓騎，但潘頓一早Book咗騎「嘭嘭聲」，所以搵番人馬合拍嘅梁家俊操刀，而隻馬主要擅長1000至1200米，都會主攻呢兩個路程。

一連兩場畀人爆樽嘅高伯新，真係情何以堪，不過蘇偉賢好識做，賽後佢話隻馬歸功於上手馬房keep得好好，同埋本身都識贏，評分亦有利，算幫新哥打圓場喇。佢仲話隻馬本身都係好靠跑新鮮感，轉倉之後畀佢抖咗一輪，所以都交到好好表現。

Gison

華生出左tips未

@會員

潘頓騎師王點輸？

who ?

我臨場好想博11

勁跑王咁冷

怕怕地白頭

真 勝 者

好友無敵

田 同 潘嗰兩隻都好靚

隻好友利好撚吸引

Elsa好似小學生讀課文咁

j2條女係咪弱智

還我Kitty

廿元都無

7,11下射先

成才今場成才

mute鳩左
好撚難聽

3k

睇有線

木火同明點輸

賀銘年p

跑第四感輸

開隻6 4

成才

雷神冷食

南莊落飛

買親潘狗都唔中
繼續買

11

木火冇頭3跳樓

垃圾

我真係dllm

又嚟廿蚊馬改跑法 這就是跑馬

Jump

。。。。。。

屌你個閪口

又變番後追

細方蛋陣又撚狗

拉馬拉到包尾

奧總請食宵夜未

勁跑王跑好少少食得啦

舒服仔尾2

佢應該平時講嘢都咁慢,

一係就係講英文好順, 中文唔掂, 海外生 ?

贏撚夠未

乜撚野方嘉柏呀屌你老母

方仔全熱門放頭... 潘狗回飛贏...

奧蛇福滿寶又中

屌你條女講到就喊咁

駿爵士中咗武肺？

笑死

佢唔差

屎忽窿

何良係真廢

冇人跟我賭

又中

潘狗今日殺瘋了

1-6-7qp 中1-6

11 1 6 暈撚咗

跟左

馬po 精選返晒黎

三組都中哂

搵左9膽

仆街史卓豐

等陣隻飛雲唔洗買

雞仔注都係咁話，屌你咩史卓豐

我真金白銀賭

諗方仔好撚煩

精選勁到 三重

今晚潘頓嬴曬

史卓豐中武肺未？

最熱又唔贏 屌

佢上季勁完果輪之後廢到衣加

條4連無擺6
屌

隻木火肯轉倉既話起碼四班仲有1w

跳樓注先輸

屎瘋

點解隻木火會輸

屌 慘死

屌 條4連環得千5咁撚少

擺左4做膽呀

第一次迷潘竟然去馬

我都想知

撚叔都跑得算係咁
3疊望空番來都有

搵人出黎解釋下方嘉柏做乜撚野

真心輸個廢騎師

屌但我條q擺撚左6

你50000蚊P果然不負眾望

馬PO精選中單T

場場買潘頓

隻馬前面好笠 跟唔上 個位比勁跑王食咗

場場買潘頓 贏到你唔信

gun咗上場11

方狗真係好賤格
又蛋陣撚狗

慘

痴撚線

好撚傷心六寶分銀河飛馬

仲要唔係中唔到

又要檢討

今日馬post 精選咁撚勁
隻隻win 都中

跟緊

史卓豐

諗方仔真係煩 飛雲騅應該全晚最硬淨

跟唔賭

買雷拉騎王不如下場直接allin飛雲雞早d知道賽果

因為我冇參賽

我大叫左出聲 屌你老母！

同

我仲以為過河勁卒係你

條女輸好多係到喊緊

馬王出賽啦

我過關賭4

10就最四平八穩

11就唔知咩料

仲要講講下野cut埋

贏多少

出閘果下西 下場跟前跑應該都有權p

飛天劍有冇人要?

我愛狗神舟寶狗課閘

冇左1010
dbs

有冇木火同明追數注

3寶算
三生好運望落又唔似殺得哂

好想要紅粉彩影 但今日 11檔

$55 高j 咗藍光嘉寶, 可唔可以買南莊加寶追數

我信女主持係海歸派, 講中文好唔順.

扮ABC

黑夜之神

馬房今日有

望下個人

南莊加好跑返上季水準就夠

我想博下隻1咩唔到133

不過冇得飛 自己賭飛天劍

有錢贏焗包

方俊暉標題馬: 飛雲騅勞動創造精算齊同

dd

跟

巴度幾好呀 今日都第2第3

有啲熱都唔好意思叫大家跟

我想睇佢騎紅粉放頭

應承系又不敗

條光頭仔應該真係冇賭

平時已經上左水牙斬斬

我反而想博行星夢咩唔到133
不過牙拉要去馬 出閘拎生位已經好好跑

股又趺, 馬又輸, 人工又唔撚加
點做人

8號仔好精靈，隨時神經刀影響個寶果

賽

山桃

輸左半個月人工

本人已經剩番半個月人工

點算。。。

想問大家個問題
二重彩複式我買兩隻20$ 連嬴我當我買兩隻買20$.
賠率仲要高d 點解唔買二重彩

我仲失埋業

輸到字都打錯

我係咪發現到馬會既bug

唔係
佢話買左過關

馬夫都失業?

1個10$注 1個20$注
學下計數先賭錢啦

做人做狗自己諗, 信大潘者得派彩

最緊要中

連贏$20咪即係兩注囉 應該差唔多

推落去

高8身俾人爆2次樽係我就唔忍啦

2隻大冷門
望下個馬房

仲話發現Bug
馬會贏錢年年賺錢係有原因

福逸SP山桃

跟左啊

柒小陣啦..

買咩

我知呀 二重高d

操練正常 時間屌打呢組垃圾

如果正常發揮我覺得頭2應該有

5操練好似太少

其他狗餅

迷頓了

一樣炸bb

呢場會互燒定比飛雲自己走甩

隻5我估佢想跑fresh搏第一鋪

閪拉係咪未贏馬

劍啦

雷神今日癲咗

邊場 ?

世紀舞王

個女仔邊個黎

5號有無得諗？

有無人撐我

你是但搵場對下

睇落應該呢場贏

飛天劍

賽日主持嚟

但方好廢

好緊張

你是但畀場我對下

方狗三寶定告狗三寶?

光頭蘇今場神舟寶駒去唔去埋呀

韋達 要開齋了

第2 場 606 二重679
第一場低d

第三場645 985

2

方嘉柏呢條死仆街

舞王收錢啦

好在你而家反
退錢thx

舞龍咁款

CASHED

已經跳舞

第一場未連贏多啲囉

舞王跳舞

屌開跑先反唔得？

超趣出返嚟做咩？

真係舞王

飛雲j一放到底？

方嘉柏熱上加熱

你睇下呢場

繼續贏閘啦柒頭

做俾佢

飛天劍又咩事

阿囧唔使-40

第幾

未入

仆街又逼害告狗

想問下咁多位師兄，我R5買咗四連環:4+11拖1+3+6+7+9+10+12，點解馬會唔俾錢，唔係中1,6,7,11？請教下小弟

巴度玩變奏

建議戒賭

1號放頭

方勁撚到 p都冇

方嘉柏

玩撚晒啦仆街潘

呀拉比般放頭

潘狗開餐日

想改名做潘頓

方狗好撚勁

有冇咁超呀
巴度又做乜鳩

四連環下期先派，不嬲都係咁

欄主圓正撚樣

勁撚到 p都冇

勝利名星再現

牙拉一到星期三就變弱智

雙膽，要4 11都有先得

雷狗又唔放
跑馬好鬼

撚9馬迷
星期日顯心聲追數

佢學利敬國

前面冇丫嘛 呢隻P都唔俾你

潘頓呢場勁到
133 都走先過你

方仔撚狗日

飛雲衣啲洗撚呀拉跑咩 on99

點撚樣呀，今次放頭都有

1.1 p

133磅都一放到底

輕磅讓俾人走

屌輸個鼻

山桃又散唔晒

搵佢揹飛

屌你次次捉唔到第3隻 我係咪只可以買2重彩

都唔明飛雲追係超快步速都唔撚死
要搵番蔡頭

雷狗死全家，點會比大番放得出

咁鍾意做騎師王

係.......

潘頓全日有係得佢嗰隻第4
呢隻仲要係幾乎全晚冇影嘅雷狗

最後狂落飛一注3百萬都無P 方仔

勁撚到

有冇人可以同我講郭能跑緊咩

世紀舞王跑咗去邊？

潘頓孖寶

贏到超趣

老仆街今日應該要有既馬都有
加州雷電放心喇掛

唔放真係好撚癲

去左跳舞

退出

跑左番沙田

六環彩 3 場 1 嘭嘭聲
4 場 2 人和家盛
5 場 4 駿爵士
6 場 1 精算齊同
7 場 1 加州雷電 + 11 加州嶺域
8 場 3 四條煙

屌你老味舒服駿爵士

咪係 直頭勁

啡格搏失提早訓教

屌你老母啦 有錢收仲想點

收錢

都係收柯打做人

一早夾好啦

賭馬好假....117磅飛雲要放既話點會快唔過精算

上

請問 4+11 拖點解 ?

下場潘加方

雷狗騎親飛雲追都玩野

人仔死左去邊

大潘今晚表現神勇

由頭帶到尾

仲要2檔比3檔放 過份左

雙翼齊飛

下下疾住疾住咁
win唔敢買披買嚟都冇用

巴度學人變奏，笑撚死

7號跑咩

輸撚晒

4,11拖就要兩隻入哂4名啦你11膽拖就中

衣啲9放馬擺呀拉除咗揹飛唔知有咩用

戇鳩頂磅放甩

聽牙康啲口氣應該輸到仆街

不再反潘

今日針撚到傻

輸錢可以點

季初就開始搵食, 痴撚線

隻馬等落五班？

四重彩 3390

騎練無交收，熱身

點解唔買 3,4, 9, 10, 12 拖 1, 6, 7, 11

咪一樣中.

條四連環110蚊

郭能直路肉酸到，生位都可以200米先望空

贏在潘頓騎功

方9柏 係on9？

隻飛雲咁輕又唔去搞佢
雖然比潘放到頭都好難到搞到佢

下場一定再追，CS

無人逼佢

山桃真係唔錯

我潘真係好撚屈

你今日如何，我+33

-570

紅粉彩影

精選場場有錢收

呢匹實有回報

谷草王者 who

係wo

一定，今場換個好D既人已經可以爭P

佢痴撚左線啊

爽

跑得真係柒，係就上哂啦，上一半就捉四五疊入彎

二重彩同單t混合彩池

頓拋開拉啦

lm

屌第1次中四連環 原來派得咁撚少 仲廢過中單T

今晚點

謙卑少少啦

巴度又一力作

我雷真係好屈 話冇就全晚冇

黃俊D decisions 差到
要發力又唔發力 救命

去左日本d騎師冇就唔騎

神洲?

差D俾佢呃撚左

同大家講笑話 方嘉柏

尾場就贏到甩哂比你睇

今日穩陣啦

超能量

跑馬地我地頭

今場要咩

X家食尾糊

好撚舒服咁解
6場入面買左4場頓同騎王

9/9 馬po精選

第一組
R1 仍然贏 (Adnan_Januzaj) W$63 P$23
R2 路路富貴 (七色) 輸
R3 清福 (なつめみお) 輸
R4 富祿 (冼毅力 saint) P$15.5
R5 戰熊三千(尊兄) P$24.5
R6 南莊加寶 (屠) 輸
R7 南莊加好 (人一世勿一世)
R8 喜佳龍 (波利)
W$3 P$9 Total $12

第二組
R1 喜奔騰 (冬天沒有雪花) 輸
R2 鵲橋飛渡 (當) W$83.5 P$27.5
R3 過河勁卒 (烽煙) P$16.5
R4 乘勢歡心 (福逸) 輸
R5 福滿寶 (痕哥仔) W$107 P$27
R6 神舟寶駒 (saho) 輸
R7 晨曦飛馬 (小川ともみ)
R8 會長之星 (Win神)
W$130.5 P$33 Total $163.5

第三組
R1 金剛秀 (買韋達) 輸
R2 精彩飛動 (Priestgod) 輸
R3 銀河飛馬 (新力必) W$294.5 P$59.5
R4 紅星 (單挑) 輸
R5 勁跑王 (金世正) P$28
R6 世紀舞王 (囧) 退出
R7 超能量 (蘭仔)
R8 再創商機 (寶高)
W$244.5 P$112.5 Total $357

又贏大錢

今場又潘？

馬會仲未寄優越卡比我

係咪食左夾棍

咩卡

有冇剔接收資料

執少少 搵兩餐晏

你黃
寄張黃卡比你

唔知 邊到check

邊關事, 係因為你既馬熱

你睇下第5場 ?

飛馬呢個飛數唔值

掛號信黎喎，係咪比其他人拎左

想再追閪拉, 求屌醒

priority

呢個班好難搞
冷拖可以

新力win

陳蛇定舒服好

南莊加好

今日千二都要守到四五位先有機會贏

三生有冇機會埋到2疊

今場快步速啦，開37出黎

條女應該有人教過講野
好左

不了

閪聲佬場場大熱，都唔俾條女揀

有冇條女D相其實

係 轉灣拎出中間追
多數係到

睇季中啦

講番十幾廿次點都會順返啲既.

講多幾年就變背書咁背.

Kitty?

俾人勁屌啦，肯定
（有headphone即刻聽到上面講乜野）

阿錯贏好多

你調教完係好啲

elsa

之前有人 POST 咗 INSTAGRAM, 你自己慢慢追返 POST.

講馬嘅女最靚係丫cake

獎金大王ok?

奧總宵夜未

謝雨熹

是咪呢件?

三生好運 阿拉

有冇Instagram

要不要尾場追數料

今日全日都投注額偏低

蛋陣係呢場啦掛

告狗會否底出

Fast

喜佳龍係人都知

奧蛇救我未

好撚大個口

sassycake

行星夢單win幫迷拉黨振一振士氣

我不了

呢場振啦，仲等尾場

獎金大王失控

88 7號慢閘

奧總又中

加州嶺域第四殺晒

衝啊

屌你老母巴度留咁後做乜撚野

輕輕鬆鬆

冇跑錯啦

欄主圓又撚

屌 sd多咗張圖

雙加洲有冇頭三

估唔到靠皇天巴度反底

三生冇運

終於中一場

晨曦飛馬又係守靚位
直路一步都無

莫雷拉

唉

食野好呀
大大啖吞落去

雷神(4分)

今日莫雷拉做乜撚

係唔係又舉鞭過高

都係之前d女好D
呢個把聲太尖 講野反而都係報下賠率姐

通常方狗會淨係去尾場 撚賭仔

莫雷拉全日無影=尾糊

拉哥係咪跑假馬.........

3寶唔會3條1

係啦 又揮劍

凱旋來全線著燈守咁靚位 一滴都冇

衰家食尾糊啦
方仔定雷神

連巴一世平安

唔好要女算喇

一場就bounce back

下場龍王個仔啦

世正 如何

唔好撚玩啦雷狗咁撚樣鳩隊

方仔頭兩場都無其實都知無
只不過自己唔死心唔信飛雲jer都無咁解

9/9 馬po精選

第一組
R1 仍然贏 (Adnan_Januzaj) W$63 P$23
R2 路路富貴 (七色) 輸
R3 清福 (なつめみお) 輸
R4 富祿 (冼毅力 saint) P$15.5
R5 戰熊三千(尊兄) P$24.5
R6 南莊加寶 (屠) 輸
R7 南莊加好 (人一世勿一世) P$28
R8 喜佳龍 (波利)
W-$7 P$63 Total $56

第二組
R1 喜奔騰 (冬天沒有雪花) 輸
R2 鵲橋飛渡 (當) W$83.5 P$27.5
R3 過河勁卒 (烽煙) P$16.5
R4 乘勢歡心 (福逸) 輸
R5 福滿寶 (痕哥仔) W$107 P$27
R6 神舟寶駒 (saho) 輸
R7 晨曦飛馬 (小川ともみ) 輸
R8 會長之星 (Win神)
W$120.5 P$3 Total $123.5

第三組
R1 金剛秀 (買韋達) 輸
R2 精彩飛動 (Priestgod) 輸
R3 銀河飛馬 (新力必) W$294.5 P$59.5
R4 紅星 (單挑) 輸
R5 勁跑王 (金世正) P$28
R6 世紀舞王 (囧) 退出
R7 超能量 (蘭仔) P$25.5
R8 再創商機 (寶高)
W$234.5 P$159 Total $393.5

邊度搵個麻甩佬做下把位

精選三組都正數

今場何妖無就針得

新力必條撚屌自己中就秒計數

霍老訓醒未想買金鷹

有冇十倍呀

奧總屌9呀必

梗係

孖寶都12倍

頭先唔知邊路人馬睇好佢隻凱旋來
全線著燈守咁靚位 一滴都冇

莫雷拉 0 w

加油 幫你集氣

榜尾果d點撚算

同盟力量100%

另一隻加州睇死老仆街下次實收埋

下場雷定潘好

計下姐

精神分裂

2.3點賭

壓完地咁追得

3x4 連贏 尻篤 叫糊

含淚買咗

唔好玩啦方仔
你啲飛邊撚到嚟
4.0

原來岩岩條Q都13倍

加油
過埋話比我聽邊3條

顥心聲注

Which

肯定俾人屌撚完
咬字清楚咁多

尾關 1 > 3 5

呀康買拉輸爆廠

拉狗閪足成晚都2.3啦

尾場真係單打獨鬥feel

今場都幾多馬放, 會唔會好似上次沙田尾場咁

摩卡揀金鷹

唔夠跑
今晚白果

衰家食尾糊
金科玉律

希望你中
牙拉靜少少咁 馬呢個班都仲有競爭力

佢撚足我一日

10號點睇

咸成都有一關
方仔一關都無

中埋肥仔

[金鷹翱翔暖在你心] 九月九日谷草八場賽日討論區V

牙康應該俾方狗呃左好多

希望你肥仔

行星夢贏我執條過關

阿圓阿奠夾埋收左佢皮

今晚佢個陣加埋晨操試閘 好多隻都好好
真係好難唔落搭

我駿爵士都忍唔住落左搭

Diu,駿爵士輸級數

頭先用左拉膽,舞王退出 過關反而贏

會吾會暖在你心呢場掃晒？

想買偉大勝利

孖寶都10倍啦

巨額過關

球仔

方仔今季好似喜歡沙田先出擊，谷草用嚟減分

飛雲jer正宗五班馬

X6舊水算

暖心